﻿

aproveitar esse programa para fazer
> business chamando outro objeto (email, validacao)
> business chamadno funcao auxiliar (validacao)
> opção de remover pela tela de consulta
> opção de alterar/multa/chegada pela tela de consulta
> validar se existe registro de saída para o mesmo carro no mesmo dia e horario


(3º bim)
> login com bd
> carregar piloto buscando de outra tabela e carregar no combobox e salvar com chave estrangeira 
> pensar em alguma tela N pra N
> user control para carregar lista de forma personalizada
> salvar imagem em bd




